想問下依類髮型要點留？

平時剪開剷兩邊個啲短髮，依加想整上面個類頭，但係兩邊啲頭髮唔知點留先整到咁有冇巴打教下小弟

先用個碗cup喺頭 剪晒突出黎嘅頭髮先

自然卷嚟，你髮質硬啲唔得

除非你有日本仔咁靚仔，如果唔係整咗只會變油頭垢面。
Your face your fate

呢啲係gel出來
只要夠咁上下長度就整到

重點你有無咁靚仔

自問有二宫和也咁型不過撞過車

比狗咬就ok

良好基因先做到天然卷
又硬又直頭髮既多數大陸仔

留長D頭髮好似達狗咁
再比個髮型師睇呢張相
叫佢跟住剪 咁就得啦

Gel出黎姐，
有電效果更好。

BTW呢d頭宜家都唔興啦。
男人老狗剪番西方undercut先型。

但係則邊啲頭髮係就咁留長？定有啲特別既戰髮？

自問側邊啲頭髮打橫生以前後生都唔會咁

your face your fate頂

首先你要自貼，大家先比到一個比較中肯嘅意見比你